<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="faq">
        <item>Как это работает?</item>
        <item>" "&lt;p>" Android позволяет приложениям регистрировать большое количество разных событий, поддерживаемых системой, и запускаться, как только событие происходит. 

Это позволяет приложениям делать важную работу в фоновом режиме, но может иногда замедлять работу системы.

 Autostarts помогает вам контролировать свой телефон, уведомляя вас, какие приложения запущены в фоновом режиме."&lt;/p>" "</item>
        <item>Мои загрузки в Android Market прекратились.</item>
        <item>Это не обязательно проблема &lt;i>Autostarts&lt;/i>, не думайте. Но, есть одна ошибка, которая может проявиться у вас. Если вы решили, что не будете использовать Google Talk, и отключили событие &lt;i>On Boot&lt;/i> для этого приложения, то это может стать проблемой и причиной ошибки (также это случается, если закрыть Google Talk через диспетчер запущенных приложений). По неизвестным причинам, если Google Talk не запущен, загрузки в Android Market не работают.</item>
        <item>Могу ли я отключить событие для приложения?</item>
        <item>Да, но из-за ограничений Android API это работает только на устройствах с root-доступом.&lt;b>Будьте осторожны, отключая что-либо.&lt;/b> В некоторых случаях компонент может отвечать за другую функциональность программы, кроме данного события. В результате, работа программы может стать нестабильной. Для большинства случаев вы можете просто попробовать, и включить компонент заново, если приложение работает некорректно.</item>
        <item>Когда я применяю фильтр \"показывать только изменённые\", почему я вижу что-то, что я никогда не изменял?</item>
        <item>Состояние изменения компонента (и выделение его полужирным) определяется методом сравнения его стандартного и текущего состояний. Возможно, что после установки компонент был отключён &lt;i>стандартными настройками&lt;/i>, но он активируется приложением по мере надобности (например после использования какой-либо функции или изменения настройки в приложении).</item>
        <item>Возможно ли узнать, какое конкретное приложение вызывает конкретное событие?</item>
        <item>Обычно нет. Если вы выберете событие, вы увидите название &lt;i>компонента&lt;/i>, ожидающего срабатывания этого события. Иногда название может дать подсказку. Например, компонент &lt;i>AlarmInitReceiver&lt;/i> скорее всего должен инициализировать сигнал или оповещение, которое вы включили в приложении. Тогда не удивляйтесь тому, что сигналы этого приложения перестанут работать, если вы отключите компонент.</item>
        <item>Я отключил компонент, но через некоторое время оказалось, что он включил сам себя. Возможно ли такое?</item>
        <item>Да, приложения могут включать или отключать свои компоненты. Это зависит от настроек или включенных функций. К сожалению, это нельзя обойти.</item>
    </string-array>
</resources>
