<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string-array name="faq1">
    <item>كيف يعمل؟</item>
    <item>
      <p>"يسمح اندرويد  للتطبيقات بتسجيل مجموعة من الأحداث التي يدعمها النظام، لتبدأ عندما يتم طلبها. \n\nهذا يسمح للتطبيقات للعمل في الخلفية ، ولكن أحيانا يبطئ النظام. \n\nالتشغيل التلقائي يساعد في السيطرة على الهاتف عن طريق السماح لك بمعرفة ما يدور خلف ظهرك. "</p>
    </item>
  </string-array>
  <string-array name="faq2">
    <item>هل أستطيع إزالة تطبيق من حدث معين؟</item>
    <item>"Yنعم، ولكن نظرا للقيود أندرويد،فإنها لا تعمل إلا على أجهزة الجذ. "<b>الرجاء توخي الحذر عند تعطيل النظام.</b>"لاحظ أن أسئلة التكوين قد تكون مسئولة عن أجزاء أخرى من وظائف التطبيق ونتيجة لذلك، قد تواجه آثار جانبية غير مقصودة. بالنسبة للجزء الاكبر من التطبيقات بالرغم من ذلك ، يمكنك   المحاولة بتفعيل بعض الخواص ، وتمكين الخواص مرة أخرى عند إنهيار التطبيق."</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq3">
    <item>عند تفعيل فلتر إظهار التغييرات فقط ، لماذا لا أرى الاشياء التي لم أعدلها فعلا؟</item>
    <item>"إذا كان العنصر قد تغيرت (وبالتالي يعرض بشكل واضح) يتحدد من خلال النظر في الحالة هل هي  الافتراضية  فمن الممكن أن تعطل عنصرا "<i>افتراضياً</i>" بعد التثبيت، ولكن يجري تفعيله بواسطة التطبيق نفسه عند الحاجة مرة واحدة (على سبيل المثال بعد استخدام ميزة معينة أو تمكين إعداد التطبيق)."</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq4">
    <item>هل من الممكن أن تحدد تطبيق معين لحدث معين؟</item>
    <item>"ومع ذلك، إذا قمت بتحديد إدخال، سوف تكون قادرا على رؤية اسم العنصر "<i>العنصر</i>لا ، ليس في حد ذاته. ومع ذلك، إذا قمت بتحديد إدخال، سوف تكون قادرا على رؤية اسم العنصر<i>التنبيه عند الوصول</i>" من المرجح أن إعدادت الإنذار أو الإعلام التي مكنتها في التطبيق. لا تستغرب إذا توقفت الإنذارات عند تعطيل المكون."</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq5">
    <item>لقد تم تعطيل عنصر ، ولكن يبدو أنه سيقوم بتشغيل نفسه مرة أخرى بعد فترة من الوقت؟</item>
    <item>نعم ، تم تمكين أو تعطيل مكونات التطبيق. البعض يفعل ذلك بتعديل الإعدادات ، لسوء الحظ ، ليس هناك حل لهذه المشكلة.</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq6">
    <item>توقف سوق التطبيقات عن العمل.</item>
    <item>عادةلا يكون هذا خطأ<i>البدئ التلقائي</i>"لا تقلق. هناك أمر واحد قد تحتاج لتشغيله. إذا كنت لا تحتاج  Gtalk وأوقفت تشغيله مع الإقلاع فإن هذا  قد يكون سبب المشكلة (ويحدث ذلك أيضا عند اغلاق التطبيق باستخدام إدارة المهام). ولسبب ما،إذا لم يعمل Gtalk فإن سوق التطبيقات لن يعمل."</item>
  </string-array>
</resources>
